我部腦發生乜野事？？？

呢個星期一開機就係咁
等佢修復修成半粒鐘先開到機

請問發生乜事？

呢個星期一開機就係咁
等佢修復修成半粒鐘先開到機

請問發生乜事

咪寫左咩事囉

如果好彩的話, 可能係sata cable問題,大機會harddisk就死
入到系統既話用HDTunePro睇下數值掃下有冇壞區

應該係你個腦有事